太子15歲果童根本未醒呀

立場有講
好撚多差佬想混淆視聽

黑警死全家

五大訴求 缺一不可

推爆佢

醒啊!!!求下你

原來咁多臥底

我無嘢講

Pish

dklm

..

推

佢地想將兩個人混埋一齊黎講呃鳩香港人

Push

唔係黑警，係魔警

連登起碼有幾千個假ac

下?!
即係醒個個唔係送廣華昏迷個個?

全部開po講醒左 一律block左先

昏迷

未醒

係咪有兩個昏迷?
21歳嗰個醒咗
15歳嗰個未醒
有冇人知佢而家點?

我唔想講出來
但係最壞情況會唔會變植物人

有兩名男子被送往廣華醫院

一名為21男子
站內拘捕受傷
佢老豆話佢目前清醒，但頭、面部受傷

一名為15少年
b出口斷頸男子
目前在神經外科 有意識但未完全清醒

推，唔可以比黑警spin走!!!

其實新聞都好似冇講邊個打邊打，我都未分清

9.07 1:00pm 機場見

9.08 2:00pm 美國駐港澳領事館

其實有冇得發起訴訟告警察呀 有曬人證物證班狗妨礙救援等等

係另一個
捉咗一個21歲 一個15歲

推 好多記者冇訓

唔好死呀

集氣
唔好有事呀

推番先

下 有人放流料

晚晚濕幾個

有無新聞source
睇立場同蘋果搵唔到醒左既係邊個

實際行動 group - 回應警察致命暴力

push

之後過兩日 再離奇屍體發現

呢個先係15歲個個

昏迷指數3

我好難過

咪係囉屌！ 有冇搞撚錯呀！推呀！
屌你地老 15歲果個手足仲未有消息呀

推屌

TUI BAO KUI

pish

有冇立場個source睇下內容個細路點

tui

tui
天祐義士

屌

跟進

612 721 811 831
黑警死全家

source?

Link?

dllm死黑警

shit...

咁即係代表乜

班仆街放流料

好多鬼放流料，未醒又話醒，混淆視聽

半夜起身見到呢單野真係喊到仆街
點解可以咁泯滅人性
而家仲當差嘅係咩心態？
見到到自己同袍張大眼講大話 濫權濫捕濫暴
自己都仲覺得可以繼續當差 真係豬狗不如⋯

昏迷指數3即係最低分。

推推推推推推推

最低分3分 最高分15
唔開眼 唔識講野 唔識動 = 3分

大概兩點幾 立場哥哥話有另一個男仔送黎 唔確定係咪15歲，但好年輕

祝平安

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

721
811
831

做狗驚唔驚俾雷劈

即係3分都算安全？

都話3分最低
最危險呀!

最差呀

Tui

Bless him

黑警去死

1先係最低

推推

咩叫 有意識但未完全清醒??

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

黑警死全家
希望手足平安

手足求下你要醒啊

無1分 唔好撚扮識

冇1嫁

唉屌

死黑警 他朝君體也相同

仆街，一晚兩單

屌呀
尋晚訓左估唔到咁嚴重

屌
巴打快點醒！！
黑警死全家

可能對刺激有反應 但無表達自己既能力
通常都腦受創

on9 無source 都信
連登仔咁on9既咩？

真係希望佢冇事，但如果佢比人偷龍轉鳳左冇人跟呢條線而佢又死撚左，我真係極懷疑nowtv係幫啲狗做野。

完全估唔到情況咁差
唔撚怪的咁多警犬上水推個流料post

痴撚線勁誤導屌你老母now

我都有啲懷疑
nowtv岩岩報21歲青年係太子個個

FC左先喇 近排太多假野

推到佢醒番為止

我都有懷疑 明明一開始係話15歲 仲有埋身分證number 心諗點解會差唔多歲數！

怕變植物人...

希望快d 醒返，手足們需要你

切等ha手足公佈 唔係嘅話唔會信

希望有醫生或team nurse係我地果邊 可以透露少少
起碼話我地知係一個定兩個

屌 根本未醒

所有報章都係話得一個人送左廣華同埋話情況穩定左，係一班傻9又係到9up話兩個人15歲果個又失蹤又無消息姐。

推！！！

推呀

728變植物人個個有沒辦法搵番出來？

炒撚哂車呀！ 隔離po mk毒男肯撚定係狗有咩理由咁近影到21歲個老豆呀！搵記者繼續跟15歲呀屌！！

打仗一定有人死 (又係你哋話打仗嘅,我和理非)如果你哋冇心理準備冇人死嘅話,再諗清楚係咪要打仗
根本而家就係做文宣嘅好時機，係咪好殘忍？打仗係咁殘忍。 冇人死嘅打仗我未聽過， 接受唔到咁殘忍嘅話繼續和理非啦

我雷霆881都只係聽到一個入廣華，只講情況穩定，究竟咩事

頂住呀手足

又搵到一隻狗

但係全世界記者都炒曬車

點解沒人再跟

頂住呀 唔好有事

如果死左
咁就唔再係 黑警還眼 變左嗌黑警填命

希望好返

仍然昏迷

屌你係狗定5毛呀

死開啦廢狗！

幫跟

狗

佢應該信得過 btw頭先傷者身分證number係R開頭

一定會無事嫁

手足你快啲醒...

舊年4月得1個post到依家

搵612？

收皮啦 我都冇話唔信 15歲未清醒
我意思係話今次全世界記者都炒曬車
係黑警特登做場 大龍鳳 fake鳩曬所有人
推爆佢 搵返15歲啦

唔好有事，頂住呀

我建議你聽下雷霆881，我都係聽到一個入廣華，情況穩定(雖然穩定可以不死但已經癱瘓，冇人知)

吓

斷頸真係痴撚線

乜Rxxxxx唔係啲狗頭罩number嚟架咩！

未醒 ？

散播假消息

721

而家P牌就係罪 等於行出街年輕就係罪一樣
如果真係人就幫手推呢兩個po!

咩係狗頭罩 唔係新移民咩？
總之新移民企我地果邊咁我就唔理啦

集氣

推

唔好有事

魔警

清算黑警 刻不容緩

痴線啲狗又狂講大話

推喱個

R字頭 唔係喺香港出世咖
即係新移民～
不過唔係重點 企喺雞蛋呢邊
就係香港人

屌 頂住呀

咪再比fake new搞到

再推

呢個本身係fake news

好多報導都報錯 改番拉

反正一班小朋友唔岩聽就係狗架喇
新聞我就陣係睇蘋果架姐，蘋果都出左新聞話係21歲就係你地講果個黎，情況就穩定。
可能你地係第二度見到有人係15歲啦。

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 831港島自由行 9月1參觀機場 9月2&3全民三罷 721 85 811警黑勾結無法無天

頂撚住呀手足

睇多次條片自炒sor!R8722x7係事主身份證？佢好似之前有講名喎！

赤納粹警衛隊
赤色蓋世太保

必須要用上呢啲極右政權既字眼
唔係市民唔會時刻警覺有幾危險

幫推
覺醒左更要救

Dklm

推呢個呀

佢老豆唔係出嚟話醒左咩

係永遠醒唔返

醒果個係21歲

有無條片link thx

真係要幫位手足集氣，好翻大家要係煲底見

簡單來講，即係完全冇任何反應

清醒嘅係21歲姓冼

撘緊黨鐵
車入面新聞都冇講15歲手足未醒
佢播完手足比人禁落地下之後
就轉咗去醫院，訪問21歲老豆

有線都混淆咗

呢個先要推

屌你老母死黑警

咁姐係依家冇人知15歲手足情況? 比人混淆哂

你唔撚係人黎
單機啦

快啲醒

尋晚睇直播，一路得一個(被拖到角落，fa話頸腫嗰個)，另一個是邊度？有冇相/片

dllm

最壞情況係真係死
有意識但未清醒姐係仲有危險

真嘅？！

推！
屌15歲！

個個都知打仗有人死，但唔代表想人死，你搞撚清楚啦屌你老母

15 21 831
一個都不能少

大佬 麻煩hide返啦下次 好多黑警mon post架

撐住

唔理，死人嘅一定係造謠

對返兩個channel個number係吻合
但無講底姓咩！

推撚左十尻幾頁一個source 都冇
仲要信到十足十

係

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

食屎喇popo 鬼唔望有事無人救你班垃圾

直情要冚家剷

推
求跟進

屌琴晚成班p牌係到話已經醒左無事
完來唔係同一個

造你老母啦 自己去睇下白影個post啦屌你

推呢個

手足加油 快d醒

唉

痴撚線 差佬又隱瞞
nowtv都幫佢

金水條撚樣都係到混淆視聽

前線麻包袋要做野了

已經冇睇佢，太多流嘢

推多次
好人一生平安

白影話神智不清呀！係神經外科呀！

907 再和你塞 908 美領集會

條友好鬼

神經外科堅有機會半身癱瘓

頂 聽唔清個名 個number啱

仆街黑警

你咁搞到我都唔敢覆post

唔好比人呃

半身癱瘓已經算好彩
依家都未醒
最壞情況可能會變植物人或者死亡

廣華係咪藍架
竟然冇真實消息流出

應該係
不過希望個後生仔冇事啦

醒阿 手足

講醒果d 隨時係狗 一律紀錄低

香港警察 見人就殺

DKLM死黑警

一日狗方無自己誠心誠意承認自己殺過人之前，所有死人post都係造謠，我哋要相信黨同政府嘅英明領導，決不造謠。

啊仲有，我哋可以跪佢

無事 無事
祈求佢無事

好嬲好想喊
你要頂住

唔係想人死，如果大家如果真係接受唔到有手足死嘅話，唔好打仗搞革命， 兼且你哋呢種勇武方法係唔夠膽殺死對家， Victor 哥斬傷個警察人哋完全冇生命危險都要即刻著草， 咁繼續落去一定係我哋自己人死嘅啫，
我真係冇見革命係唔死人喎，成日講烏克蘭人哋都死咗百幾個啦

我唔鼓勵人哋殺警嘅，我都話我和理非，我自己做唔出嘅嘢我唔會鼓勵人哋做

就咁睇有線新聞以為嗰個老豆就係昏迷嗰個屋企人

希望個男仔冇事

死黑警

我覺得呢度啲人係咁叫人哋武力升級自己坐響屋企，完全唔理有機會有人死嘅機會嗰啲先唔係人喎， 你可以睇返我以前出嗰啲post，我一路都喺度問緊呢種勇武除咗有人受傷之外會有乜嘢達到乜嘢目的
你哋答我唔知呀總之和理非唔得啦，我就搭返你我都睇唔到除咗受傷之外 612後有乜嘢成效， 係咪仲要繼續落去？

屌 黑警死全家！

啱啱cable報咗個男仔老豆探佢
清醒同埋係21歲

撐住啊

total 打到2個昏迷 一個斷頸就死15歲 一個過左危險期21歳

total 打到2個昏迷 一個斷頸就死15歲 一個過左危險期21歳 wo

死黑警唔好再fake人

求fc

手足快D醒

有兩個
未醒係另一個

你追追post先

fake曬
醒呀兄弟

幫推

仆街黑警 15歳啫 含家剷 全家入地獄喇,

醒呀手足

垃圾tvb話無事，當然我唔撚信啦
一個醫生既訪問都無

趁連登App又返生，即回：

無論醒唔醒返，呢單野要Keep住大做威出宇宙！！！

想知你哋個 source 係邊度
cable 啱啱真係全流程報個男仔比人打
之後廣華醫院搵到佢老豆

你哋講咗咁耐
其實有冇邊間出咗真係有 15 歲少年

呢單都要跟

其實官方一定封鎖消息

15歲死咗 搵返你哋個仔女填命!!!

頭先睇viutv news
仲講到醒左咁

咁即係胡鬚佬係21歲果個老豆?
唔係15歲傷頸果個??

同埋斷頸係唔會入神經外科

今日睇now見到佢「老豆」講清醒嘅

好擔心

好多人講放心
咩無事就好
而家有兩個手足入左廣華，一個21 歲一個15 歲
話淨係傷左面同頸果個係21 歲 姓冼果位手足
唔係疑似斷頸椎果位手足呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

⚠️請留意⚠️
暫時得知分別有兩名男子被送往廣華醫院
一名為21男子
估計站內拘捕受傷
目前清醒，但頭、面部受傷

另一名為15少年
即B 出口斷頸 嘔吐昏迷男子
目前在神經外科 有意識但未完全清醒

不嬲傷頸椎嗰個係15歲
係21歲唔知邊度出現 冇記者影到

手足醒呀

你陰謀論已經同你無計傾
你哋其實係唔係唔記得咗咩叫 fact check

推到有記者 有證據證明為止
呢單係好撚嚴重
講真 就算位小朋友冇生命危險都好
入icu都已經好撚嚴重啦 屌你老母黑警

有冇影低嗰幾隻狗number

一定要平安無事🙏🏻🙏🏻🙏🏻

止濫暴 制警亂

有冇傳媒跟緊？今朝電台新聞好輕描淡寫，只講昏迷，其他乜柒都冇講，但係就係咁講示威者破壞。

Wake

我記得仲有個師奶係家屬黎 果個係邊個家長？

係呀屌 做乜鳩有線now炒哂車呀！

要大步㩜過呀

兩個手足都唔好有事呀!!

有無消息？

612 721 811 831

屌尋晚睇完live見個老豆出黎話醒翻 雖然覺得奇怪但係叫做稍微放心然後先夠膽訓 點解可以咁l過份 死黑警你睇住 香港人係永遠唔會俾呢件事模糊過去 手足屌住啊 一定要醒翻

其實邊個 confirm 傷頸係 15 歲

推呀
好多人睇新聞見到21歲傷者醒左以為冇事呀
黑警屌你老母

我都覺應該係兩個人黎
但依家要做嘅係要fc15歲果個情況係點 同埋姓咩

尋晚訓係話醒左
起身原來醒嘅係第二個人

所有報導都係得21歲嗰個，個真相係點？

邊兩個人！

一晚無追post 脫左節

我都有疑問
15歲係咪立場新聞講出黎?
因為佢地最尾有去拍地鐵控制室度門

但一路無見到有人話15歲既係fc頸受傷?
因為一開始就係講緊21歲個個頸受傷
15歲無講係咩傷

頸椎骨折情況下 仲要畀班黑警亂郁
FA呀sir 話係醫番都哂藥費
所以直接叫黑警填命就岩喇

幫手集氣 巴打快啲醒

21
15

自己睇番琴日 Live

斷頸？

好似係立場live?
但無聽到話有頸傷
淨係知有傷者

就連21歲個個都好懷疑係警方扮嘅，如果真係老豆已經激動到癲咗啦

推呀屌你老母黑警想混淆視聽

推住先，直到有真相

琴日live大部分都講緊21歲個個...
出面講殺人個6隻狗都係同21歲有關
關於15歲既資料好少

啱啱係西鐵睇有線報，都只是得一個傷者

好大機會變成植物人

HA secrets 仲未有update

琴日live個男仔係15歲

831

醫院手足麻煩fc

97 機場
98 美領

你講俾人拑住係地下個個?

個個係21歲 已醒番wor

手足撐住！

根本係成班跟一個立埸既直播就算 斷頸根本唔會入神經外科 係會入骨科

深度昏迷但手指識郁一郁，就可以講有返知覺。
但同清醒仲差好多度

希望平安大步纜過

由佢地仔女代佢還

一直講緊都係15歲

有無人聽到姓咩

我淨係聽到x明才

太子站6個追住果個係15歲

咪比人呃到 陳伯仲要比人推撚左下 自己追po

好亂

15歲

唔好啊⋯⋯⋯

一手？係咪講緊15歲嗰個？

等HA

似係著緊校服

一個都不能少

個個係21歲呀....

太子站6個追住果個係15歲

咪比人呃到 琴晚live陳伯仲要比人推撚左下 陳伯都好撚激動 自己追po

Now啱先都話受傷送院男子係清醒，就比佢fake 咗

自推

商台都話穩定，錯晒

live 果個唔係著校服

佢俾6個人拑住之後
有路過市民仲問到佢名同身份證wor
反而係控制室入面個個
由頭到尾都昏迷

頸同頸椎係兩回事

十五歲gcs3果個係身分證r字頭同埋叫x明才
而家話醒返應該係另外一個？
但係如果佢係另外一個佢又係咩事

定係R77果個真係冼手足

15歲果個無number
我見擔架live張圖件衫同條片果個R77唔同色

有線都報清醒 21歲。但接住播 好fake!!!!

願請教

15歲咋屌你老母

但我見啲衣著係上咗a473白車喎 應該係同一個人

好亂
記者們起身未
求fc

講咁多哂氣，比6警禁底果個有哂相 醫院送上病房又有大頭照，都可以話唔係同一個人
究竟依家為反而反既人可以有幾無腦？
我可以講我係支持獨立調查查黑警既人，都係雞蛋既一方，但係唔好成個藍絲咁咩都唔用腦先得架，一推豬隊友點玩？

想問有無source？立場fb揾唔到
有無其他記者都有講？

推
唔好spin走

醒啊!!!醒啊!!!醒啊!!!醒啊!!!醒啊!!!醒啊!!!醒啊!!!醒啊!!!醒啊!!!醒啊!!!醒啊!!!醒啊!!!醒啊!!!醒啊!!!醒啊!!!醒啊!!!醒啊!!!醒啊!!!醒啊!!!

屌但今日西鐵播既有線新聞
完全混淆視聽
依頭播完15歲仔
轉頭就播21歲仔老豆話佢醒咗
搞到我仲鬆一口氣以為佢無事！！

黑警落地獄

咁控制室推出黎個個呢?
個個你就唔理?
打手?

好似姓呂

我就係聽到新聞講穩定即上黎check
DKLM想呃9人

屌 15歲果個根本未醒

唔好笑

輕度昏迷：13分到15分。
中度昏迷：9分到12分。
重度昏迷：3分到8分。

WIKI

要keep 住關注
好快又會強行爆大單野轉移視線

真心呢

推撚爆 又想spin走

你分開睇兩個live見兩個畫面推兩次就當兩個人？

903講24歲 又另一個？

21歲呢個究竟邊到彈出黎
我尋日跟左成日都係講緊比人壓頸冇知覺再拖行果個係15歲
睇返現場條片 現場旁觀既人都知佢完全冇知覺
亦有屌黑警 ： 冇知覺你仲郁佢！

一定要醒返呀

唔可以有事

求FC呀

我整合一下
大家見6個人壓住一個
之後手足嘔
俾人拖行去鐵門位置
救護員急救後上咗a473
去到醫院，有老豆出黎話無事醒咗
個個係21歲

另外21歲未走，出面勁多防暴嘅同一時間
控制室入面有另一個15歲嘅
又係俾人打到頸椎斷
不過呢個無入鏡
無送院車編號
亦都無事發過程
佢就昏迷未醒

收皮啦狗仔

好奇怪呢個21歲係邊度嚟？？？？

頂住!!!!!

推到有真相

我都完全唔撚知個21歲邊撚到黎

我琴晚追po追撚到3點講黎講去都係15歲

一起身就話21歲醒 我屌佢老母好撚鬼

即係冇畀人影到個先係15歲
推

六名警員在太子地鐵站內蓄意謀殺

教到我未？

第2條片有無link同時間?

感覺好大機會同死冇分別
一定要追究
係乜嘢指引要用兩個人嘅重量壓落一個靚仔條頸上面呀屌你

屌佢老母

我理解係直播禁地既係21歲清醒 記者mon住老豆去左睇
但有個直播見唔到既係控制室昏迷未醒 係咪咁

黑警

食屎

推
姐係R77果個係21歲姓冼嘅？

15歲果個有無出現到live 入控制室前有無片

屌你全家死黑警，蓄意謀殺

大家要心水清唔好俾啲狗誤導

你自己去睇番成段live啦

想問下第二張相係咪立場live影個張？係既話呢架擔架係冇人㗎

果六隻狗啲仔女都斷頸

有咩事 呢5個黑警坐一世

根據立場 廣華醫院第一次直播未段 大約第13至第十五分鐘嗰陣時
哥哥係講: 大家喺網上面好關心嗰位男仔暫時冇生命危險但係呢個有待factcheck
網上面傳咗好多流言
立場都不太肯定

爸爸上電視果位21歲面部受傷
琴日不醒人事果位15歲 面係無受傷
大家唔好撈亂

推爆佢。點解咁撚多人以為佢醒左

個閪page金水又spread呢d未fact check既料

thanks
補：

整合番
比6隻狗撳低嗰個係黑衫牛仔褲
既然佢無校服就大膽假設佢係21歲先

咁即係仲有校服呢個未 confirm 情況

咁撚鐘意打尻人 7個人制服一個細路？ 有咩事等坐一世

真?

求炒車

有兩個男子比打至昏迷。
一個十五歲 自己睇番琴晚live 原地搶救三十分鐘都完全冇反應 最後警方護送上白車 並阻礙記者拍攝 睇番 live 九個鏡頭 冇一個影到佢上邊間白車

另一個二十一歲 一直冇比佢上白車 直到大部分媒體離開 先call 白車

推到真相

推 好多人都亂曬

醒唔醒至都成問題.. 整到頸椎再比班狗咁樣郁法..

我係整合咗大家嘅消息
話有哂片上r473嘅係21歲

呢個係控制室直接出黎
無狗護送個個係15歲，昏迷
暫時資料係咗講
要記者確認

就算係錯我都要推

15歲少年要頂住

推到班黑警回應

似係黑警求其搵個21歲傷者頂包

上面又有人話15歲個個係fake
有無片呀?
得張相點睇

岩岩睇雞寶講 21 歲
傷者老豆話佢無大礙, 清醒, 講到野,
但重有一系列檢查要做

反正當全世界都fc話得一個，你都可以話全世界都水9你，為有你獨醒架喇豬哥

有兩個男子比打至昏迷。
一個十五歲 自己睇番琴晚live 原地搶救三十分鐘都完全冇反應 最後警方護送上白車 並阻礙記者拍攝 睇番 live 九個鏡頭 冇一個影到佢上邊架白車

另一個二十一歲 一直冇比佢上白車 直到大部分媒體離開 先call 白車

我都係

有線新聞冇講 睇完都以為冇事

你個仆街毅進仔仲黎

而家點呀？
屌尋日追到實post 都甩

下?
同上面講既完全相反

推呀屌

Push到有人搵返15歲為止！！！

唔係呀
你睇番啲圖係一個黑衫牛仔褲
一個校服仔
黑衫牛仔褲係比6隻狗撳低嗰個
校服仔係之後完晒
先比人喺control抬出嚟

自己睇live

一定要叫立場記者你警察記者會追問到底

好似係6警禁地既係21歲 控制室15歲 求fc

屌 味醒呀

大家唔洗擔心
一個不能否定既事實
係有兩個傷者昏送 但另一個完全冇消息

覺得可以咁樣推斷住先
合理

生要見人 死要見屍

呢啲撚屌只會盲目相信警方同tvb,而家有哂證據就笠水

你老味死黑警垃圾人渣

立場好勁

總之傷者幾時呀屌你死黑警
殺人犯

你個仆街咪扮傻啦

頂住吖
推

有兩個講法

1) 控制室係15歲 地下係21歲
2) 控制室係21歲 地下係15歲

兩者都有可能
但重點係15歲個個暫時未有消息, 希望兩位都安全無事

總之就係一個不能否定既事實
係有兩個傷者昏送 但另一個完全冇消息
生要見人 死要見屍

咁耐以嚟都冇咁容易採訪到受傷示威者家屬，尋晚都唔知係咪特登放21歲仔老豆去受訪，混淆視聽，等人跟甩15歲呢單

所以就係出現兩個版本
要記者去求證
因為佢地出咗新聞
如果佢報錯會有問題
要佢地去fact check
網上面個d流傳fact checked唔可信

當然有機會琴日傳媒都俾差佬fake咗都未定
大家唔好屌傳媒住

推 黑警死全家

#me too....

暫時有兩個講法

1) 控制室係15歲 地下係21歲
2) 控制室係21歲 地下係15歲

兩者都有可能
但重點係15歲個個暫時未有消息, 希望兩位都安全無事

大家自睇live 傷者有2個 一個冇消息

咁而家有冇記者去廣華跟進呀？？？

立場都話1點幾先有個黑杉到 3隻狗跟住 係另一位傷者

現場果個係年紀細 果我追po就11點幾出事有人急救 會唔會1點幾先到廣華呀

理性分析 太子站果個15歲肯定未醒

推呢個

Yes

有冇報導證實？想post上twitter

Tui 兩個人！！！仲有繼續追究太子

Post live video

個人睇法
被7隻狗壓係地下應該21歲
因為推測21歲唔會著校服

所以依家仲昏迷既15歲男童應該係control room被班狗用暴力打暈！

而我地係無片睇到佢地係入面對個男童做過啲乜

佢父母話醒咗
就信住先

唔講咁多 推

15歲ja 屌你老母死黑警

一個咋 仲有另外一個

屌佢老母死黑警

你被騙了

大家自己睇live 判斷 兩個傷者比差佬任意攻擊 其中一個比兩個差佬既重量壓落條頸度 可以點

推！
仆街黑警

21歲嗰個醒咗，15歲嗰個就未

dllm
黑警死全家

推番上去 求真相

咁First Aid 係訪問講
頸受傷 吐血 嘔過 係21定15 呀究竟

咪撚生活係平行時空啦 睇下回覆都話有兩個入左廠 醒一個講乜撚野信住先

15

幫幫手推[English Speakers] Prince Edward station on 903

push呀屌你老母死黑警

家長快啲開記者會啊

exactly!
我尋晚一路睇住都係講開15!
屌佢老母 精神錯亂喇就

塔利班 恐怖份子
係呀 叫緊你地呀
你班MON PO狗 死黑警
睇下你地幾時比天收
你地真係唔驚報係你地屋企人身上既咩?
你地唔驚最尾個幾年?

15歲無消息
依家講緊醒既係21歲
係唔係咁？

似係

推上熱門 要無事阿手足

Live 影住個個好傷，無乜可能咁快醒番....

係咁混淆
15同21都俾人拉
但15果個昏迷
講清醒面受傷果個係21
大家小心俾人搞亂

最好唔醒
如果唔係點有理由去升級

琴晚睇到嬲撚到我 15歲6條差佬圍低佢 仲推撚埋陳伯

我好撚肯定15歲未撚醒呀屌你老母

就算我炒撚哂車我都要推撚到有source話15歲醒左冇事為止

生要見人 死要見屍

邊撚個再話醒左冇source果d block撚哂佢

得15歲

屌你 咁撚黑心

自推呀屌你老母我好撚嬲呀

生要見人 死要見屍 澄清係警方 政府 既責任

最低係 三條一 1+1+1=3

推撚爆佢

一定係

屌你老母d呀sir見帶唔到風向走撚哂

我係講普通人昏迷既情況，唔係15歲手足依家既情況，除左黨媒01講佢醒返，暫時未見任何媒體講佢清醒

放到新聞都炒晒車，肯定係
雖然我寧願我炒車

頂住呀

見撚到d風向撚走哂好撚心涼 我唔撚做野都要推撚爆

撐住呀手足

dllm 黑警死全家

721
811
831

極度擔心

記者幫手

最撚低呀屌

今次點都咬到實一實，有醫護朋友嘅盡自己方法fact check，一定唔可以畀黑警spin走單野！

記者麻煩跟貼

我阿媽已經俾人搞亂左
啲人居心可在

低過8分已經好危險

手足唔好衝出黎先

係咪打撚死

麻煩有無人fc到

星期一出過啦

3分點會咁快醒⋯⋯⋯

集氣！！！
撐住呀手足
DLLM死黑警

有點亂 咁即係琴晚FA講 好嚴重果個係邊個?

點都好希望2個都冇事!

唔撚係阿

留名跟進

推撚到15歲醒

唔撚可以有事

推撚爆

推到醒

推撚爆呀

不怕炒車 只求你醒

Pushhhh

成日話天有眼, 時辰未報, 我想問班黑警幾時先有報?

幫手推呀屌，一間冇人follow up 又比班狗棄屍之後又冇左件事!!!!

有冇朋友個d可以去睇佢呀

醒呀

有冇人跟緊
唔識佢唔知可唔可以去睇佢

推到有source

推到佢醒親自報平安

係咪廣華？

21歲果個老豆講

Blcok 得

成班仆街係到出假資料，代表咩？

開始驚啦，要講埋大話，帶風向，叫你地嗰六個伙記洗定八月十五，預番十碌八碌啦，柒頭

正視聽
9.3太子站黑警無差別打人事件

受害人一號
衣著：黑衫，牛仔短褲
年齡：對比另一受害人，因為佢著便服，假設係21歲受害人先
事件經過：喺地鐵跑，之後比6隻狗撳低。最初有意識，但比狗撳到失去知覺，之後啲狗仲係咗抬起佢，更阻止FA施救。
目前情況：如果佢係21歲受害人，就已經清醒

受害人二號
衣著：校服
年齡：著校服斷估唔係21歲，假設係15歲受害人
事件經過：前因無人知，只係知佢比人收埋咗入 control room，之後先比人偷偷運番出嚟
目前情況：無任何報導、跟進

有冇錯？

0415 所有線已斷，我現時再沒辦法去查證，超抱歉。現時只能確認，片中的事主沒生命危險，已清醒，但神智不清，仍在神經外科留醫中。

0340 全世界炒車，21歲傷者並非片中事主。片中事主under age，清醒，但神智不清，依然係神經外科。

(另一傷者)0230 醫生跟家人表示傷者手腳郁到。

(另一傷者)0215 傷者父親接受傳媒提問，證實傷者已消醒，能說話。我在corss check其他消息來源來確定身體整體情況。

(另一傷者) 0210 手足一手料，男童傷勢唔重，但仲要照個頭。傷勢最主要係塊面同個頭，男童可以講野。記者，律師也在場。

0205 應該暫時無進一步消息了，現階段來說反而是好事。

…(下略)

From 白影 fb (in 白影 we trust)

reddit post 推上第一

dklm！！！！

推撚爆 仲未醒

推到佢醒親自報平安

你心水清條撚 佢老豆講緊21歲唔係15歲 block

改名啦 心水清清條撚唔撚識字嘅

連蘋果都炒車呀，要正視聽

推 手足求下你快啲醒

推呢個 唔該

唔好咁講啦，點解係要講到手足癱咗咁喎

屌你老母
15歲都打到咁
幾時先有報應

呢刻係有D亂 亦唔排除有人故意混淆視聽
不過炒車唔緊要 記者有時都會搞錯
最重要係人命安全 推到完全搞清事實為止

希望男童既親戚同朋友可以出黎講下個細路既情況

有無編新聞報導睇下?

好擔心
推

清晰

有無消息

傳媒訪問有片？

DKLM

要吉人天相呀

必禍及黑警子女

DKLM ME TOO 0300 訓，以為無事

警暴每一晚都係度發生
大家唔應該只係係度鬧
反之係要企出黎表態
對抗白色恐怖
罷工你唔敢
跳閘又驚犯法
黑衫又話唔夠衫
戴番個口罩你又肯唔肯?

記住，一切由生活做起，會變成習慣。

不自由，毋寧死
戴口罩，直至贏

口罩，係自由，係權利。

credit: 8.18文宣努力

由聽日起，全民戴口罩

DKLM!!!!!!

lush

希望手足吉人天相
推 跟進到底

推 希望冇事

PUSH

推 要冇事😭

清醒 但神智不清
就唔係清醒啦

推 唔好有事呀

Push this.好清楚thank you

PUSH THIS INFO.

推推推

新聞全部都話斷頸果個係21歲醒返, 實情究竟係點??

有線好似話得21歲義務急救

15歲個個d片係邊？
完全搵唔到

頂～

又有三毛帶風向

唔洗搵
無乜片 因為琴晚無乜人知有兩個傷者

推，一齊分析下

希望快 D 有真實消息, 我地真係好擔心

另外, 放假消息的人, 請自重!!

疑斷頸果個尋日段片都係話自己姓冼喎
係咪15歲先係另一個

15歲個個唔係831架咩？

跟進！

同埋黑警行兇片段
cctv係咪又會被偷偷銷毀...

尋晚wor

琴晚立場蘋果有直播 11點幾果陣仲急救緊個學生哥

仲影埋太子站推陳伯 唔比急救員解手扣

控制室21歲果個今朝先有人講

俾6警撳嗰個已經咁傷，如果係21歲醒返
咁15歲控制室私了嗰個咪好嚴重

811 831

唔撚知頭知路既睇呢個

推！

02:08 太子站傷者父親接受記者訪問，表示21歲的兒子目前清醒，能說話，頭部、面部受傷。
有線

oh。。睇訊息量太大 感覺好似傳左好耐咁

醒呀 人生岩岩先開始 毛都未生齊。。
點解要咁對香港人？
黑警死全家

剛聽D100話15歲少年有意息，但未完全清醒

擺到明
一係咁岩兩個同姓
一係就差佬搵人出黎扮
令到記者炒車, 市民以為無事啦

Gas 3 邊有咁快醒

03Sep2019 太子.太子地鐵站內又一名小姐 講述受傷人士發生事件經過(已向警察願意作出事件證人)

記者MCTHAM

尋晚凌晨有人出po ，已經有人傳

死全家呀黑警

有冇人知15歲手足喺邊間醫院咩科

廣華腦外科呢刻冇一個15歲

傳媒會否唔撚肯定就俾行家（互相套料對料）、黑警帶風向？因為香港傳媒大多數係好睇大環境，有一個行家報就會跟住報，即使自己唔多知件究事，甚至無目擊到。難聽d講，好多時係人地黑警講咩就寫咩、林奠講咩就寫咩，醫院個老豆自稱傷者老豆就寫係傷者老豆，即使大家都知黑警、林奠講大話，佢地都要直quoto出黎～

所以live咁重要，如立場段片，個記者都好老實，分析話自己有既資訊係好有限

up

邊樣先真
不過唔好有事
快啲醒啦

最後琴晚4點去左神經外科

神經外科？

根本就係想混淆視聽

pisb

唔好嚇我呀，好擔心

琴日睇直播個老豆話個仔醒番係假? 照道理就算點藍都好, 親生骨肉比狗打到咁冇可能咁冷靜

黑警填命

知不知道去了那一間醫院

推唔到 但share左fb比啲唔上連登既人睇

我地搵緊15歲嗰位

應該係兩個人黎 斷頸嗰個唔係老豆出黎話醒左嗰個

其實推嚟都無乜意思，只要其中一個當時人被媒體訪問過之後，一切迷底全部解開。宜家係媒體重點關注，仲有最少一間媒體會有後續追訪

唔係假
而係有另一個人呀
你睇哂D POST先覆啦屌

兩個傷者都係醫院
兩個都昏迷過
其中一個21歲, 有醒, 佢老豆出黎話佢醒咗
另一個15歲, 未醒, 係地鐵B出口6警壓頸個個

暫時消息係咁

嗰個應該係21歲嗰個嘅老豆

有無神經外科既職員講下係咪有個15歲送左入黎

天祐義民

推到手足無事為止

pusg

廣華

推呀
求fc

「黑色五毛警報」古有潘凱勤同朱創基，今有太子21歲和15歲傷者

可以睇我呢個POST既分析
成件事好撚鬼
因為之後又有一部救護黎左
入左港鐵control room, 但係就吉車走
我覺得呢架係警察call既, 想造有第二個示威者既假象 又想連登班ON9仔係度無限SPIN一樣根本唔存在既受害人

入面有立場LINK, 立場哥哥訪問D市民, 佢地都覺得吉車出control room呢件事好奇怪
之後港鐵職員又講大話話control room入面係無警察, 但俾人影撚哂.
大家可以睇下
不推文回覆

一名為21男子
站內拘捕受傷
佢老豆話佢目前清醒，但頭、面部受傷

一名為15少年
b出口斷頸男子
目前在神經外科 有意識但未完全清醒

其實有無可能係掉轉

快啲醒啊
仲有721中彈嗰位義士

未醒呀

廣華搵唔到所謂15歲男子
21歲係神經外科男士就冇野 完全清醒

利申 廣華醫生 第一手fc

又係暴圖辨十五歲

831 太子站白衫比速龍打情侶家姐update

幫推哩個ok?
一定要拎到cctv

究竟係一個定二個？
唔好就咁一句fc

［一手親身］神經外科即係腦外科，而家(4/9/19@0954)冇任何15歲嘅病人，琴晚亦都冇15歲嘅病人入過嚟。反而兩日前17歲嗰位手足就仲喺度。

樓主肯死出嚟未分享下立場邊到有講未

如果無當事人唔接受訪問呢？69 以黎，有海量傷者，有幾多傷者受訪肯講番自己情況，屈指可數～

其實15歲個source 係邊度黎

係～我都好想問

提提你記得9.7係全民㩒錢日！

屌你老母仲撐警扮中立既都要落地獄

係咪應該起哂個幾個魔警出黎先？
如果個小朋友真係有咩事一定要佢全家不得好死！

唔好啊
如果真係發生 香港人係咪會幫佢報仇.....
我真係好想豁出去

我都好奇，唔會係目測15歲掛

00:46開始咪有講名冼名材囉

即係清醒冇事? 冇15歲?

幫你補埋片

00:46開始咪有講名 冼名材
B出口咪21歲姓冼

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
#FreeHongKong #HongKongProtest #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

有無source

lm

我都係聽到呢個

屌即係點 即係頸受傷loc過嗰位手足有冇事

訊息咁九亂主因都係此正苦做成，有時又封鎖，有時又發假消息，重要係所有部門都要配合

電台聽情況已穩定

對家玩資訊戰
連登仔要冷靜d睇
依次我覺得只係得一個靚仔送左入醫院

推到有消息
大家唔好嬲一晚就冇左回事

暫時完全清醒 應該冇野

狗 狗 狗講緊你啊 唔係狗就係弱智 知唔知琴晚追左幾個鐘直播 個男仔根本唔似21

求記者密切跟進

快啲醒呀兄弟！

假消息係用黎擾敵唔係攪鳩自己人
結論樓主係鬼

要平安無事

是但講句一手fc就當左fc

仆街呢條友係咁帶風呀
有冇人可以踢鳩佢呀

推呢個!
巴打不如開新Post講

唔好比人混淆視聽

【08:47】關於昨日各區衝突中傷者情況，醫管局今早表示，共有3名男子送往廣華醫院急症室，年齡介乎21歲至42歲，其中2人仍留醫，情況穩定，包括由太子站送院的21歲男子。

SOURCE

「黑色五毛警報」古有潘凱勤同朱創基，今有太子21歲和15歲傷者

可以睇我POST入面既分析
根本就係有人有心造謠
其實警察最撚驚就係維園臥底示威者開真槍呢個核彈
想不停用其他謠言SPIN走佢
警察而家做緊樣好危險既野
就係用非制式武器混入黎做臥底
如果黑警開槍甚至射死人，非制式武器將成為佢地脫身狡辯之詞，「警方無購入過依種槍，係非法軍火黎」，我地真係洗都唔撚清。

......你知唔知醫護唔可以亂透露人私隱
某程度上我都唔可以講佢病情 比人捉到可能牌都冇
但礙於太多fake news 所以想幫大家釐清下冷靜下
唔贊成用假新聞去煽動大家情緒

廣華醫生？影張醫生証加連登ID加天文台日期啦

大家要善用起底功能

我都覺得有機會係咁
假如真，究竟學生哥喺入面俾人點虐待法

樓主出黎未！？立場邊度講？

有兩個傷者啊仆街

屌好撚多鬼鳩up 呀

推啊求你快啲醒

PC49859 董華忠 太子站打人

有朋友係廣華做院牧，佢都問知唔知個細路叫咩名。

無知一問
平時有意外發生記者好快就會知道傷者數字同清況
呢d資訊係唔係差佬announce?

屌你
呢架係吉車黎
立場哥哥條片入面影住市民電話証明呢架係吉車

應該係有假記者放流料係話control room入面有傷者
黑警係control room入面打電話叫白車
最後入面無示威者
所以吉車出

都要有班人肯上腦幫手鳩傳先得
攰我明 嬲我明
又話聽天琦話 得個講字

好撚鬼喎
究竟有幾多傷者
即係講琴日訓低個位就係21歲加被狗隻壓低個位手足？
15歲其實係出自邊到

係有兩個傷者
依家一個無消息（有位小姐一直影住、俾最少6個恐怖分子制服）
一個醒左係另一單黎
係咪咁先？

推多一次

12:00 就係第二個傷者？？

係大堂、俾至少6個恐怖分子制服個位情況係點？醒左既係佢 定係另外一單黎？

我都追左幾個鐘直播
冇確實source話真係15歲
亦冇確實source話有兩個入醫院
最少有個你地死都唔撚認係真爸爸既爸爸出過黎
追直播自己覺得唔似就大撚哂？

唔洗爭論21定15

總之有手足入院就應該要班軍裝恐份子血債血償

【Google 廣告】上線啦 !

黑警，殺人犯

721 85 811 831

尋日果個？

好撚岸鳩
肯定有班小學雞覺得好好玩亂傳消息又話fc 或者有班人想引起憤怒
冇大台互傳消息本身已經係弱項，仲要亂鳩傳，到有新事發生都冇人再嬲

借位

［學術研究］有咩方法幫被捕巴絲

［突破盲腸］曱甴對應方法

醒at

食緊早餐聽到tvb播話ha都係講一個人入院
廿幾歲 依家清醒 頭同面受傷

而家點?
有冇整合

由頭到尾得一個

好長呀 幾分幾秒開始?
即係15歲嗰個流架?

而家點呀

自己用自己能力整理新聞消息、直播
用自己判斷力啦

有冇聽過”狼來了” 再不停有fake news嘅話會連國際媒體都唔撚信我地
團結返D

認真問琴日比6隻狗禁低係21歲醒番個個？
定係第2個黎

有爸爸就代表係佢老豆？ 你打咁長文就代表你岩撚哂？ 你真係有睇哂既話肯定見到有一個黑杉一個白杉入左醫院 佢講黎講去都係話一個老豆話一個醒左 另一個唔係義士？我屌撚鳩你啦死警犬

屌被騙

真係唔知
要講既真係無人fact check過係頸傷？
但唔撚合理喎
歲數都仲可以有得講
被狗壓到訓低冇知覺竟然無消息？

推啊

21 係琴晚送院 但唔係琴晚上白車嘅時候要上頸托果個
所以係有兩個唔同人
但係另一個未能確認係咪15歲

想問上A473 白車（第一部去廣華）個位手足係21歲個位？

但依個消息點解釋
又想隱瞞？無頸傷手足既

媽啊我好混亂

唉，慘

6隻狗禁低係白杉既 睇live果陣11點仲急救緊準備上白車（立場話年紀細 有人話15歲）

另外立場話一點幾有個黑杉比3隻狗帶左入醫院 果個係黑色杉既 同tvb講果個醒返果位手足一樣係黑杉

所以白杉年紀細既從來冇醒過

9.10 伊朗好似話唔來香港作賽

不要被騙

但手足上面醫管局幅相完全無哂後生啲個位手足消息

搞到好似頸傷手足完全唔存在咁既

推呀大佬
好撚恐怖呀
頸傷手足唔撚見左

無哂消息

最後凌晨4點有人報話轉左神經外科 到而家都冇消息 點都好 一日冇source話佢醒返我寧願炒車都要推撚爆 生要見人死要見屍

上面#800-900果陣已經屌鳩走左班風向撚同五毛 食完個早餐又黎過 屌鳩班仆街

冇人理

sorry忘了講時間
26:00開始

你可以睇埋約4:40
立場自己都影到果架吉車
5:00之後既訪問都值得睇
7:00李小姐都覺得架吉車好奇怪

721 831

都係 21歲定15歲又好 一個人定兩個人都好
希望無事啦

推
立場跟貼啲
細路一定要冇事呀

只要佢醒返 我無悔炒車 推撚爆

咁姐係頸椎可能有事個個仲係未有消息？

好亂
尋日直播嗰個係21歲?
15歲邊度走出嚟

係樓主小學雞亂up定點?
依家好亂!
究竟有幾多人送院
定係得1個, 只係歲數錯?

補習完番屋企都要比狗打

推咗先算

但如果上面幅相岩
頸托巴打應該唔係15歲加宜家情況穩定?

有人報凌晨4點見佢入左神經外科 之後冇哂消息

【逆權運動】太子站青年遭警追捕頸椎受傷 昏迷送院

有冇人認到太子站個手足係咪張相果個

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

要有英文版 好多外國人問情況點

立場fc肯定有兩個

現場果個白杉疑似校服

醒返果個立場fc 凌晨1點幾入院著黑杉

屌
無15歲架屌你又係度造謠

又想隱瞞

推到有消息！
Dklm斷人頸真係好撚黑心！！

自己睇 20:15立場話有另一個著黑杉比3隻狗送入院

如果係真實, 姐係有2個傷者
21歲果位手足就有個疑似假老豆證實冇事!
而15歲果位就冇人知發生咩事?

而家點？

所以我今朝推到而家 就算炒車 佢醒得返我都無悔

即係15歲由頭到尾都無source

知唔知兩位手足邊間醫院 萬一出左咩事 我地洗唔洗搵人保護佢地

立場影住佢落車坐輪椅推走，呢個應該就係無咁嚴重果個？

首先佢未必真係15歲
15歲由始至終係我地講？

有消息話15歲個細路入院時gcs得3分
係太子站內急救時用過心臟除顫....

應該就係
頸托手足好似白色衫加訓左係擔架

殺人犯名單
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員

你依個3分消息係琴日消息

推上全球

Tvb就係話黑杉醒左 咪就係佢

無錯
一直無source
醫管局而家話全日有3位傷者 係由21至42歲 送去廣華
而家D風就係度話醫管局隱瞞消息

五毛死全家
想SPIN走黑警臥底開真槍 掟氣油彈 如殺死示威者可入示威者數 死口唔認係臥底
可恥!!!!黑警正仆街!!!!!

係所以好撚恐怖
成個人唔知去左邊

點解肯定唔係21歲姓冼嗰個?
睇片00:48比6隻狗禁低嗰個有叫名 聽到係冼名材

推到你仆街

推 屌你老母

係囉，之後就有個巿民話喺十一樓偷影到疑似事主坐喺輪椅等緊，仲show比立場哥哥睇，但我覺得佢其實只係影到呢位無咁傷嘅手足

咁點解冇啦啦由黑衫變咗白衫？

因為佢著白杉疑似校服
立場fc話年紀係比較細個
有人琴晚推po有人話15歲就跟住叫15歲

但重點係佢都仲未撚有消息

佢當時做左20分鐘急救都未上到床好撚嚴重

之後上床要固定頸椎

冇人有佢消息

兇多吉少

姐係依家好肯定15歲果個白衫
被黑警打到就死就暈果位冇人知佢點?

因為班仆街根本就係五毛係度扮熱心討論
乜柒SOURCE都無
屌佢老母

e個琴日現場消息話上既喺黃色車唔喺白車

係肯定白杉 live都係

Ha secrets做緊fc然後再公佈資訊 大家再等多陣

咁姐係黑警其實有可能真係殺撚咗個15歲白衫?

希望冇事😭😭😭😭
祝吉人天相！

剩係見到三個ac死推爛推話仲有個15歲
dicky哥 新奇士 下次等埋我
但完全冇source 9up 係到幫狗spin
咁大間醫院有咩事一定有人會爆料
仲要全程有人跟進緊 有名有id 唔知佢地博乜

好混亂

無錯

琴晚11點追po講到急救左20分鐘都上唔撚到床 有人都話做話心臟復甦 所以我好撚嬲

呢張係琴晚post人地現場影既 都好撚肯定係白杉

有三個病人入廣華
分別係由21至42歲
點解你班仆街無SOURCE都要不停話呢個係15歲?
屌你老母班五毛係咪想SPIN走黑警臥底開真槍掟氣油彈打死人可以唔認臥底
可以話示威者而家有真槍變成真恐怖份子可以武力升級呀屌你老母

身份証 R8722XX
有無人身份証頭三或四個字同上面號碼一樣，你幾多歲？
X明才就係同你差唔多歲

屌一陣變左植物人就仆街

我屌你老母啦 你自己睇 #800開始放撚左幾撚左source 你自己懶唔爬文就收撚皮啦

我講過即使炒車 只要真係佢醒得返 我炒車都冇撚所謂 #800-#900已經屌走一班風向撚唔差在屌撚埋你

其實邊到有話過佢係15歲

死咗就可以做文宣 警察執法致死 手法令人髮指 令更多人出黎

希望冇事 快D有佢消息啦

赤納粹軍警
ChiNazi Gestapo

無人話要spin走
事實係真係有兩個人
你自己睇兩個人件衫咩色喇dlllm
緊張又唔撚得既 平時我夠有推核彈喇去twitter喇
依家呢單先係真正比人用黑衫21歲spin走白衫頸椎受傷既男仔啊

要求最新消息

果個真係佢老豆?

要無事啊

有兩個人呀屌 白衫個男仔短牛仔褲係就死個個呀

推到有結果

希望佢無事

你老母cctvb報都唔撚報

殺人幫兇

佢幾撚多歲唔撚緊要！

最緊要係現場果位肯撚定白杉托哂頸椎

Tvb醒返果個係黑杉 而且立場都有影到黑杉係坐輪椅比3隻狗1點幾送入去

白杉果個一日冇消息我炒哂車都要推 我屌你啦紅字就代表你岩呀？

手足, 快d醒

推,希望佢冇事

私人刑事檢控

記者炒車啦

屌！比班仆街昆咗

屌你老母死黑警...........
推行動post 等結果
呢個係對出事手足嘅救贖

唔該睇呢個

推，今朝都覺得奇怪

冇佢消息

突破肓點

乜琴日有二個傷者？

我返工唔做野都要係到屌走d五毛風向撚

我炒撚哂車都唔撚緊要！

我只係想有人話我知琴晚白杉果位到底醒返未

佢係現場急救左超過20分鐘都上唔撚到床呀

有人仲話做過心臟復甦

之後上床都要托頸椎

我屌撚哂你班五毛 含撚啦！

pisjlh

邊個話佢醒左

不斷製造炒車係因為真相已經流出

睇蘋果直播
救護都話己經剪爛左件衫
咁佢去到醫院換左件黑衫有乜咁奇?
點解唔可以係同一個人?

Push la diu

上面張相同下面張相都見到底係白衫
做急救剪左件衫好平常
同下面張相咁多人 唔係偷運出黎既時間喇
有冇人得閒睇返立場factcheck下個時間

巴打, 依家係有2名傷者wor
有晒相同片證明....
黑警開槍放氣油彈咪去第2個post屌囉!

依家係有手足唔撚見咗/疑似死咗呀仆街5毛

光復香港，時代革命！

起身番學呀

你點撚樣解釋黑杉係坐輪椅入醫院呀 訓床托頸椎可以變坐輪椅？ 自己睇撚返上面啦

唔好有事啊😭😭😭😭

重要

圖一係青年送院時既情況
圖二係蘋果報導青年轉移病房既情況
有冇人認到青年係咩樣

而你地所講立場影到由白車坐輪椅既黑衫人士
落白車時個老豆已經接受緊訪問話佢個仔清醒
所以個老豆唔會係呢個黑衫人士既老豆

昨夜同事只係照左21歲仔係急救房到照左X ray
去到今日依家11:36 仲未收到任何消息關於15 16歲仔

申: 廣華放射

有冇白衫受襲經過

個件黑衫外套黎
急救個時除左
底下著住白衫

五大訴求

睇番 Apple live 差人罕有咁護送傷者 又 阻擋記者拍攝 冇鏡頭影到佢上邊間車架 0255-0310

各位 我地已經連續幾日出咗黎
講真 我地要停一停

因為呢幾日太多事發生
淨係831太子單野已經係大件事過核爆
到宜家仲未知有冇人失蹤

你宜家呢幾日加上大圍捕同圍狗屋
每日都太多新聞
我記得之前手足話如果活動太密
舊新聞好容易比新既新聞遮蓋
有冇人發現點解呢幾日冇咩文宣？
因為做唔切！！！

831尋人事件理應無限放大！！！
推到國際討論區懷疑黑警殺人
另外92白衫男仔問咗句良心去咗邊
就俾人打到流晒血
中學白色恐怖
推信用評分制 又禁錮學生
呢個都係核彈！！！
93六個黑警壓落手足頸椎令佢失去知覺
又係巴士持槍搜捕示威者
呢啲都係核彈！！！

其實宜家對家俾晒彈藥我地
文宣手足都要時間做野
如果你日日圍狗屋又俾人拉既
只會遮蓋晒前幾日既事件
而文宣又做唔切 又對外宣傳不足！！！

我唔係左膠和理非
只係覺得太多彈藥唔用會好浪費！！！

另外好想講
前線兄弟姊妹
如果發夢時你地想留我希望有個原因
就係反擊打狗
如果你地留但又只係set RB 等狗爭緩
上晒gear就暴走
咁不如唔好留
睇到佢呢幾日既取態
真係想拉鳩晒我地

一句講晒
你話留低反擊既 ok 可以
但如果你又講唔出留既原因
我真係唔知辛辛苦苦整鐵馬企係度對峙有乜幫助

呢張立場影你講果個黑杉呀 我屌鳩你托撚完頸椎訓床可以變坐輪椅？

用身份証號碼對，就會知B出口，X明才幾多歲
身份証 R8722XX
網上咁多人，實有頭三個位一樣

推到佢醒

推，唔可以俾佢沉底

懷疑斷頸個個坐黃色車入醫院
坐輪椅張相喺白車

唔識唔好鳩噏

唔會, 上車時係要用擔架, 落車時唔會轉左做輪椅...

而家係唔見左個人....擔架, 條頸有事果個而家唔知去左邊....

可以追返「太子站咩事？」個post

跪求手足快醒

屌你老母!!!!
你呢個所謂受害人二號第一張相根本就係吉車黎
你呢張根本就出自立場直播 直播都講到明係吉車啦屌你!

26:00

第二張相根本就唔係校服根本就係第一位受害人!!

做乜撚野啫你

或者已經...
死黑警

kwh手足話尋晚冇收過15歲

尋晚睇Live係, 1號2號是同一個人

我屌你啦仲平行時空

立場影黑杉係坐輪椅入院

請問托緊頸椎要訓床既人點樣落車變坐輪椅呀

1+1+1 = 3
最低3分啊

上車上既喺黃色車
到醫院點會變白車

推
咁多五毛spin風向
情況肯定嚴重

其實受害人一號第一幅圖見到黑色外套入面白衫啵
而救護有除衫急救
咁你個受害人二號都係白T啵
然後你全部圖都係近B出口控制室外
你堆圖睇唔到點兩個人

同上面#1150傳黑衫輪椅入院嗰個係黑T囉!

上面有人講左係2000年後出世或移民

香港人，還拖！往死裏打！
每晚10點咆哮，907準時1點機場，908中環美國領事館
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！傳出去！
跳閘/轉搭巴士；
全面批鬥警犬及其家屬；
㩒錢/換美金，經濟制裁中共；
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

白衫果個呢

唔知, 唔敢去想

無呀假架
明報講左
醫管局公佈全日有三個傷者入廣華
21-42歲
太子站內得一個
但而家五毛做緊野 話太子站內俾人整斷頸果個係15歲失左
屌佢老母又想SPIN去一D唔存在既人 好似前兩日個潘凱勤同朱創基咁玩呀

我有source但佢地永遠都唔會有

無錯 我係講緊呢張係講有另一位無咁傷既TVB報醒左

但冇講到頸錐有事果個去左邊！

老實講日日圍狗屋我覺得係有狗帶風
目的係比佢地4點有野講

推爆

推呢個!
根本白衫就係新聞報21歲冼姓

斷頸巴打有講ID CARD NUMBER架MA
應該chase到

我屌你你仲平行時空
斷頸個個喺著黑色外套白色衫
坐黃車入醫院
同張輪椅相根本唔喺同一個人

求下你 要醒翻 要醒翻呀手足 集氣呀

如果大家唔再圍狗屋 冇事發生
記者就可以日日都追問班狗721 同831

我到依家都未知係唔係炒車,
定有2個手足入院?
搵人話我知果個白衫(唔撚知幾多歲) 冇事, 我就安心
我成晚都訓唔撚到呀....

總知被黑警係太子打暈咗, (唔撚知佢幾多歲)
入咗廣華果位手足依家有冇事?

點解你咁肯定呢架車一定係太子果架?

對, 好心寒....
琴日比人影晒, 都可以唔見左個人..... 咁 831 有幾多個人唔見左, 無人知GA WOO...

點解又係一堆不痛不癢既日程

我只係肯定到有兩個人入院 一個醒返

另一個去撚左邊呀屌你

想知立場邊度有講15歲

我同你講死五毛我炒撚哂車都要推到有人證實到頸錐巴打冇事

屌鳩你啦

黑衫幾點入醫院
呀爸幾點接受訪問呀
source呀屌你

其實可以肯定唔喺
琴日有人跟斷頸上既喺黃色救護車唔喺白色

有冇人有影到青年送院前既樣既相

立場都冇講係15歲 佢只係話年紀細同白杉 上面有live 20:15 佢有講另一個黑杉1點幾入院

立場哥哥去到太子站果己經散哂BAND 送左去廣華啦
屌你老味佢之後又係太子留左一陣睇打仗之後再搭時光機返返去幾個鐘前再去廣華睇住太子斷頸個case入醫院呀?

屌你啦 有三個人入院呀今日

下次等埋我#245965 有佢講冇人講
咁多其他人reply就當睇唔到 自己係到吹
唔知三毛定狗仔係到spin

00:48比6隻狗撳嗰個有講名, 聽到冼名材
同蘋果now報道21歲冼姓match

20:15講左白杉年紀比較細 唔肯定係咪15歲

但一點幾有個黑杉入撚左院呀 我屌鳩你唔撚爬文係到嘈乜撚 我上面#800屌撚到落黎又唔撚爬

你想知多d琴晚情況睇下「太子站咩事？」個post先啦

20:15
唔撚係我講 係立場講一點幾有個黑杉比3隻狗送院 咪撚以為你地兩隻五先我就怕撚左你

R 字頭身份証由：
2000年12月28日至2011年7月31日首次登記身分證的人士
除未X明才，係2000年後新移民都咁有心，出來示威

推呢個
好撚大獲

RTHK話係3個受傷送哂去廣華

旺角太子昨晚驅散行動3人送院 2人留院情況穩定

警方昨晚在旺角警署外驅散示威者，又走入港鐵太子站最少制服一名男子，至今共有3名男子被送往廣華醫院，截至今早8時，其中2人情況穩定，1人已出院。有目擊者指，在太子站被制服的男子一度嘔吐。有網上片段拍到，相信是同一名男子全身放軟，有人高呼男子沒有知覺，要求警方不要移動。片段可見，警員繼續將男子拉起，將他拖到車站控制室門前。現場消息指，該名男子後來被送到廣華醫院救治。

2019-09-04 11:07:26

有冇簡單整合 好亂
係咪所有人清醒？

係換都病人衫啦 邊撚到黑衫啊
啲人炒車炒到件衫爛撚哂會唔會係白車換衫啊
屌你老母無腦就收皮啦

希望佢講緊果位救治係頸錐果位

黑警殘全家

上面有好多五毛風向撚

最簡單就係20:15

有位年紀較細既白杉送左廣華 唔肯定歲數
有人懷疑15歲 佢身份證係R字頭 即2000年後出生或新移民

另外一點幾有位黑杉既比3隻狗送到醫院

另外RTHK話42歲果個唔知咩料

『緊急』 － 九龍灣42c巴士手足要人救！！！

各位入黎幫手！！！琴日九龍灣手足要幫手！！！救到一個得一個！！！一個都不能少！！！

信記者
姐係依家係樓主on9
冇15歲, 所有手足都清醒!!

大家炒車, 安心晒

自己睇翻e個post
成班人系咁講白衫黑衫

睇死個大碌竹霸一陣吹多幾個五毛黎帶風向

一日冇人話我知頸錐果位係生定死

我炒撚哂車都要推

呢個係頸？
白衫架喎

有樣做對比會好d

而立場影到坐輪椅黑衫人士
有機會係呢位雙膝傷者

係 上面仲有人話救護會幫佢換黑杉

咁撚嚴重你仲點樣幫佢換杉

而且點解要換黑杉？

#事件整理 #93太子站
⚠️關於太子傷者資料更新⚠️

✅已確定多於一名傷者
(根據護士及現場手足消息)
(現場手足指見到一名清醒一名側頭）
(根據首位到達醫院指A473到左之後再有架433，但當時冇警察跟433的傷者，433應與太子無關，所以當時現場所見的兩個有一個係唔關事)
(護士所指的好有可能係0157於E出口的傷者/網傳控制室嗰位)

❗️護士消息嘅疑問
1.當值護士因為消息一直都係講15重傷，佢話唔知21邊到標出黎，驚係黑警想分散注意，所以報料
2. 有可能係誤會 所以佢先唔知21 當左唔同人，至於當時病人file係15，可能由於當時未聯絡到家人，所以係跟據消息寫

本身係黑鞋，呢個白鞋

#事件整理 #93太子站
⚠️B出口傷者1號，事件經過: ⚠️

21歲男昏迷 -> FA到場要求警員放行做急救 -> 警員確認身分後準許其中3名FA入內 -> 藍衫警員防線 -> 另一Team FA再在外組成人鏈 -> 其他市民在外聲援要求放人+ 記者錄影 -> 藍衫從另一方向入太子站增援 -> 曾使用胡椒噴霧-> 大約10分鐘後防暴及救護先後到站 -> 防暴築起防線 -> 大約30分鐘後，救護人員先開始推受傷男往救護車

⚠️警方無常識，在傷者無意識下仍拖行傷者+阻礙救護進行急救（當時急救員懷疑傷者脊椎骨折。要求剪開傷者衣物但遭警員以不能破壞證物為由拒絕，後來被獲淮剪一半。另外急救員要求解開手扣，亦被拒絕）

急救後曾一度清醒，將爸爸電話號碼交比FA，再pass比現場人士，由該名現場人士通知佢爸爸。

⚠️到醫院佢爸爸受訪先知傷者年齡為21歲

同頸個髮型完全唔似

屌你 聽撚埋你個source
人地立場明明話黑衫無咁嚴重嗰個先唔知去左邊
人地一直講白衫係呀爸有接受訪問嗰個

根本2個人黎

好詳細, 推

唔係佢，我地搵緊嗰個係白衫藍色牛仔褲

白車坐輪椅個位係白色鞋

你睇哂我成個post prove緊d咩先啦

入面咪白衫藍色牛仔褲

一直都話唔關e個事
喺唔知邊個帶風向格硬話斷頸換黑衫坐輪椅
不如帶埋中間轉埋白車

係唔關呢個事
係想停左個股風話個老豆係呢條立場live坐輪椅個老豆
同
想搵人搵到疑斷頸青年送院時既樣係咪同蘋果轉移病房時既樣係MATCH

巴打 首先我都係擔心手足啫
如果令到大家混亂既 我講返句sorry先
同埋我有講過根據返醫管局消息幅相 我講係應該冇15歲手足喎

係囉，出面黑色果件風褸黎

救命睇左成朝都唔撚知到底係咪炒車，不如搵幫手急救上左蘋果果位FA出黎講到底係點啦。

褲都唔同

睇返2:19:09 蘋果話軍裝係捉左2個人，由頭到尾呢個位我淨係見到得一個人嘅存在，咁第二個人去左邊？

死左人一定要黑警賠命 根本係謀殺

依家咩情況?

推番上去俾人知呀
屌

P

手兄要頂住
集氣

機場活動｜社區活動｜港島活動

-------己確定舉行活動-------

9月6日（五）
北區陪著你走音樂x分享會
活動：音樂會及分享會
時間：19:30 - 22:30
地點：彩園劇場

9月7日（六）
出糧換美金 - 全民提款日
時間：任何時間
地點：任何銀行

機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月10日（二）
世界盃外圍賽：香港對伊朗

活動：叫口號撐港隊、鄰國國歌
時間：20:00
地點：香港大球場 - $180 (成人), $40 (特惠票)

9月14日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

中學生螢火之荊集會
主辦：凝火之聲 Youthire（不反對通知書申請中）
時間：16:00 - 21:00
地點：黃大仙廣場

天水圍親子遊行

主辦：未知（不反對通知書申請中）
時間：14:30
地點：天水圍

9月21日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

元朗恐襲兩個月靜坐
時間：19:00 - 23:00
地點：元朗站

9月28日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

-------計劃階段活動-------

9月8日（日）
美國人權及民主法案大遊行

推到民陣搞遊行援請通過人權法

活動：愛丁堡廣場遊行至美國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月13日（五）
獅子山之路 齊慶中秋夜

活動：人鏈
地點：獅子山，大圍、樂富、黃大仙等各入口上山
時間：19:00 - 22:00

9月15日（日）
We Miss You 英國集會

活動：愛丁堡廣場遊行至英國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月22日（日）
反對三不管：成立獨立調查委員會集會
時間：開放討論
地點：九龍寨城公園

9月29日（日）
抗中共反納粹全球集會

時間：開放討論
地點：開放討論

9月30日（一）
毋忘831集會
時間：開放討論
地點：開放討論

10月1日（二）
民陣遊行（估計將會舉辦）[/quote]
時間：開放討論
地點：開放討論

醒左係太子個站入面無知覺，俾黑警成個拖走果個！

插左喉唔禁個air bag邊有氣

Psh

屌，死黑警
仲要成班撚樣上黎放假消息

黑警仔女死左未？

我見到一個所謂既source係立場入面既留言:入面話有位護士話係15歲，而傷者老豆就話係21歲。

咁文中既呢個護士，個 source 就唔知響邊度嚟。

醫管局表示當source
咁唔駛入黎個post討論喇懞撚

正視聽

On9
R字頭唔會有21歲以上

913死線 923升級罷工

推到共渡中秋 同賀國難
日日都罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

冇死人都係意圖謀殺

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

咁又唔好咁講
我有朋友R 字頭係30歲

God bless

完全昏迷，好可能會唔識呼吸，所以下一步就係死

而家情況？

有冇人有update
知唔知孩子點

解散警隊!!!

護士朋友話仲插緊喉
唔會咁易醒
準備照x-ray

岩岩問
護士朋友話仲插緊喉
唔會咁易醒
準備照x-ray
真係傷咗頸、脊椎嘅話可能癱

推番上熱門 唔好沉啊屌

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

£

慘

平果又話3個傷者ok

究竟醒左定未醒。

我朋友美國出世就嚟30都係R喎

推到佢醒返

佢有冇講過自己叫咩名？姓咩？

手足幫你集氣

有無人update下

今朝睇cable問佢老豆先話清醒喎

source呢？

但點解佢父母會講佢清醒既？

嗰個係21歲

大力推

有人出黎交待傷勢未

而家先話撤回諗住平息
收皮啦

唔係死L左人吓...突然話撤回?
推

而家有消息未

平安啊要

push

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

推呀推呀！

殺人犯

有無link可以FC??

關於歲數，以前好似話身分證可以計倒...
上網揾倒呢個 「R：2000 年 12 月 28 日至 2011 年 7 月 31 日首次登記身份證」但唔係講邊一年出世。但的確十幾歲嘅機會比較高。

NOW新聞好似將15同21歲兩位手足嘅情況mix埋嚟講...

有冇巴絲可以整合返尋晚太子站嘅事? 15歲手足送走咗太子站之後發生咗咩事?

好！謝分享！

（真相)琴日太子站事件已經整理好

點解你咁肯定唔會？唔通你係黑警滅佢哋聲？

我係解答樓上嘅問題

推返呢個

熊家俊先生 (25歲) - 15/12/2017
梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019
盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019
Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019
麥小姐 (28歲) - 3/7/2019
梅先生 (32歲) - 5/7/2019
范先生 (26歲) - 22/7/2019
Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019
姬先生 (16歲) - 2/9/2019

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

毋忘七烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
721元朗 811警暴 831車廂 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

撤回 定性 釋士 究警 普選

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

收皮啦仆街

睇黎醒返都身體有永久問題
仆街黑警

宜家咩情況？

你睇下係擔架床果個，好明顯唔係tee黎架喎
恤黎架

明報

屌撚晒你地班撚樣
依家成個熱門都係撒回post
又唔理琴晚果個15歲手足??

急！！要求增加置頂推文、中英對照版本功能

獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

唔好有事，集氣

屌你托撚完頸椎訓床可以變坐輪椅？

屌啊

屌你
咁你解釋下點樣托撚完頸椎訓床可以變坐輪椅？
我都好撚想今次炒車

屌你
咁你解釋下點樣托撚完頸椎訓床可以變坐輪椅？

手足要平安無事

記住香港咁多年嚟嘅抗爭無成功過

P牌推

屌你唔好撚再搬龍門
我淨係知傷頸手足係訓床走唔撚係坐輪椅
理撚得佢15定幾多歲

屌你仆街P 牌五毛係咁鳩吹

仆街呢條又係狗

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

903太子係謀殺！一圖就明邊個打邊個

好似係錯

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

15歲既傷者D圖好似係錯
因為當時係凌晨
應該無相無片？

而且根據立場哥哥口供
個男仔送入院時當時係著黑褲有帶口罩

有無人知15歲傷者依定點？

而家套套片嗰啲防暴同黑警都係咁壓歪條頸椎，根本已經喪失人性！

所以對待黑警，一定唔可以當佢哋係人！

醒佢條毛，一啲急救常識都冇以為AED萬能咩？
我冇急救牌都知神經斷頸呢啲唔關AED事啦

有無update!?

出口斷頸 嘔吐昏迷男子
目前在神經外科 有意識但未完全清醒

10hours 前 依家點？

死黑警，香港人絕不原諒你地

907 機場
908 美領

Cctv

清朝債券 中共償還
若不償還 港不屬中

乜嘢他朝君體也相同
佢死全家乾脆利落
大家心情舒暢

聽完林鄭錄音，過來推post

推
想知最新情況

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在埋
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

推
仲有831失蹤
咪撚再理林奠

醒呀你

魔警落地獄

美領見

到底點？

太子如果真係有15歲既人未醒，都一定唔係廣華。
廣華已經FC過係無15歲既人啊！

求更新FC!

有無update

ha secret 有 update!!

<有關琴晚太子站少年懷疑頸椎受傷case 消息>

傷者由A473救護車 送往 KWH, 已照CT Brain and X Ray , 頭, 面同頸有受傷但好彩冇斷, 目前情況穩定, GCS 456, 不需插喉. 由於一開始聯絡唔到屋企人, 所以寫左 15 歲, 及後聯絡到父親, 更正為21 歲於 NS (腦外科) 病房.

坐輪椅傷左腳果個係另一個坐A371 救護車, 係另一個Case.

網上面講2 個傷者係真, 但係不存在 15 歲傷者.

其他野, 留返Patient 自己同大家講, admin 唔講甘多, 費時比藍絲又話爆病人私隱啦.

需然係好消息, 不過, 大家唔好忘記. 警察先不合法地壓住傷者頭頸. 然後缺乏常識去拖行一個懷疑頸椎受傷既人係不能接受. 再阻撓醫護人員為其急救, 嚴重違反人道. 應予以譴責.

Fact check procedure (所以點解甘耐):
A&E multiple source
NS multiple source
Rad multiple source
Ortho, General Surgical, PICU, AICU (for rule out no similar case admitted)

admin 們再次多謝各同事幫手fact check.

GCS 3分為最低 =coma

上面鳩推同話我係狗個d撚屌去左邊?

推。

佢咁講唔等於係真

冇人理?

繼續推呀

未醒又未入手術室check
實際情況未評估到

推
黑警死全家

毅進隊要混淆視聽
今次有證有據無得賴
一定有個傷者非常嚴重，不然毅進隊唔會又搞場大龍凰

毅進隊要混淆視聽
今次有證有據無得賴
一定有個傷者非常嚴重，不然毅進隊唔會又搞場大龍凰

化憤怒為力氣
10點幫手叫或向街開電話led燈

毅進隊要混淆視聽
今次有證有據無得賴
一定有個傷者非常嚴重，不然毅進隊唔會又搞場大龍凰

化憤怒為力氣
換美金救香港
10點幫手叫或向街開電話led燈

毅進隊要混淆視聽
今次有證有據無得賴
一定有個傷者非常嚴重，不然毅進隊唔會又搞場大龍凰

化憤怒為力氣
換美金救香港
10點幫手叫或向街開電話led燈
帶藍色家人到現場，看看1.4米學生為何走到前線、為何受傷都要抗爭

毅進隊要混淆視聽
今次有證有據無得賴
一定有個傷者非常嚴重，不然毅進隊唔會又搞場大龍凰

化憤怒為力氣
換美金救香港
10點幫手叫或向街開電話led燈
帶藍色家人到現場，看看1.5米學生為何走到前線、為何受傷都要抗爭

p牌推唔到
但係都想用力推

903
903
903

why why ??

毅進隊要混淆視聽
今次有證有據無得賴
一定有個傷者非常嚴重，不然毅進隊唔會又搞場大龍凰

化憤怒為力量
換美金救香港
10點幫手叫或向街開電話led燈
帶藍色家人到現場，看看1.5米初中生為何走到前線、為何受傷都要抗爭

<有關琴晚太子站少年懷疑頸椎受傷case 消息>

傷者由A473救護車 送往 KWH, 已照CT Brain and X Ray , 頭, 面同頸有受傷但好彩冇斷, 目前情況穩定, GCS 456, 不需插喉. 由於一開始聯絡唔到屋企人, 所以寫左 15 歲, 及後聯絡到父親, 更正為21 歲於 NS (腦外科) 病房.

坐輪椅傷左腳果個係另一個坐A371 救護車, 係另一個Case.

網上面講2 個傷者係真, 但係不存在 15 歲傷者.

其他野, 留返Patient 自己同大家講, admin 唔講甘多, 費時比藍絲又話爆病人私隱啦.

需然係好消息, 不過, 大家唔好忘記. 警察先不合法地壓住傷者頭頸. 然後缺乏常識去拖行一個懷疑頸椎受傷既人係不能接受. 再阻撓醫護人員為其急救, 嚴重違反人道. 應予以譴責.

Fact check procedure (所以點解甘耐):
A&E multiple source
NS multiple source
Rad multiple source
Ortho, General Surgical, PICU, AICU (for rule out no similar case admitted)

個男仔有冇最新消息？冇晒聲氣既

加埋今日突然話撤回
成件事好有可疑
希望拎到片出黎

習豬頭話唔可以死人
睇下係咪金口開了，要有人負責

都唔出奇，要入嚟洗太平地，入嚟玩分化，放流料

日撚日都咁多假消
真係睇到炆

必須跟進

我問醫護朋友 cap圖出黎都無意思
有證都可以係假news
你地自己問下身邊醫護朋友

頂 手足昏迷 抽畜緊
好心痛....
佢依家點....

你又知>>>>手足昏迷 抽畜緊
係咪去左廣華都末知
成班人去廣華無人匯報？

天佑義士

係咪去左廣華都末知
成班人去廣華無人匯報？

屌條片咪見到囉

成班人去廣華無人匯報？
咁即係去左另一間

已經無曬人留意

有冇最新消息？

佢而家點呀?

到底係咪真係有個１５歲既唔知去咗邊？

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

推！推到有消息！

最新消息？

其他手足唔好騎劫呢個post啦，我哋要最新消息呀

小朋友，祝福你，快醒過來啊

跟住我一齊嗌
香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder

...佢老豆仲話清醒講到野
上擔架床個陣冇晒反應...

有無新消息

好希望你會醒番 好對唔住 保護唔到你地

而家係點

醒未呀，我睇親條片，眼淚就係眼入面轉，香港對你唔住，要你付出一生甚至生命gi救

早日康復

831 要知道真相
要CCTV

點知？

好彩

唔係15歲啊屌

唔好沉

想知而家手足咩情況

即係係同一人⋯⋯？
我開始有啲疑心病
好驚又係炒車
倒頭來係有15歲嘅傷者但⋯⋯所以ha secrets唔知

Between樓主個名 小坑子

曾話過 別再忍 但講了就算

真係仆街 不如黎多幾場太子 逼黨鐵交cctv

五大訴求 缺一不可
黑警死全家
希望15歲學生快D醒返

最快星期六港鐵就會del cctv，所以撞遮打集會都冇辦法了

噗 p